跟駕駛學院考肥咗 可唔可以自己排快期

今日考油塘衰無望鏡
返到黎話想再排 但我無帶住址證明
即刻排就8月 再遲就12月
想問有得唔理駕駛學院自己排快期

利申 棍van

觀駕唔係駕院咩
OU都係U啦

譚仔都係三哥啦

可以，但你未必排得番油塘

可以 7點起身抽，之前幫fd抽過